港鐵9月總客量大跌6.6% 僅1.27億人次

港鐵在本港示威持續期間，不時關站及暫停服務，導致乘客量大跌。港鐵公布九月每月總乘客量為1.27億人次，較去年同期約1.36億人次跌6.58%，總乘客量亦連跌三個月﹔日均乘客量亦按年跌7.44%，至跌461.2萬人次。

至於機場快綫每月總客量為103.5萬人次，較去年同期約149.2萬人次跌30.6%，日均客量為3.45萬人次，較去年同期的4.97萬人次亦跌30.6%。
自今年七月起，港鐵乘客量已開始出現較大跌幅，在八月份每月總客量跌8.05%至僅1.309億人次，日均乘客量亦跌近5%至452.3萬人次。

下
搞到咁大鑊都跌唔到一成？
我仲以為無左一半

港豬醒未？

港鐵真心好難罷 個個都坐巴士揸車 條路塞到仆街
利申我一係跳閘一你搭巴士

雖然係少咗啲，而且仲未計佢早收，但大家都有努力

我每日都搭巴士既

其實唔係醒唔醒嘅問題
大家都要係因為交通壟斷

有好多北區 大西北手足有唔坐黨鐵根本出唔到街
你可能話搭巴士轉幾程都出到
但有人係會暈車浪 搭完會嘔 會全日唔舒服

機場快線仲未跌倒90%
繼續努力

咁撚炒

講中心聲，要轉好多轉車，有時候係黨鐵路程時間幾倍。利申北區人

垃圾黨體
完全唔搭就有難度
不過儘量唔搭就一定得

其實TKO都係差唔多
隧道一塞就收皮，行山路又遠好多

唉屌

罷唔到黨鐵又驚跳閘就用綠卡，每程$1.9，慳錢捐助民運

用綠卡

9年搭巴士表示仆佢個街竟然跌1成都冇

佢自己早收關人鬼事，但同時我又唔覺對個社會有好大影響，每日十點收車對個社會有正面影響添

辛苦哂
我自己有時搭巴士前都要食定幾粒暈浪丸

離晒譜
仲有成億次

罷既話side太多時間，不如搭返用d時間黎文宣

Push

其實大家覺唔覺黨鐵好似壟斷咗好多地方嘅交通？

9 月data only

10月好似未有一日係正常時間關站
再加埋有幾日封大量站
應該10月跌20~30左右

封咁多站成日早收都只係跌6%證明冇咩人罷搭

政府佔70%股分 用公權力去營商真係佢玩哂
其他國家地區嘅鐵路行業 係可以有競爭有淘汰

推

已經轉搭巴士返工

其實黨鐵係屬於市民，我地有權利用囉....

無瞻跳，擺可以啦掛
爭氣啲啦，香港人

跌得6.6%

［行動post］10.25元朗有學生要送返學

大西北區內,日出康城
呢d除左黨鐵就得長途線搭

屌我尋日搭巴士，暈車浪到不停想嘔，好幾次差啲就嘔咗出黎，有無人知有咩方法解決...

諗住跌最少五成

唔夠

[國際戰線] 香港抗爭動作遊戲(2)

希望各位多多支持

咁得嗰9百萬人咁少，當平均一程8蚊都係收少7千萬，專靠地產搵錢嘅港鐵，賣幾個單位都番到嚟

北區人 但兩個月都無搭鐵 情願預早啲搭巴都唔屌鐵

唔認同，罷搭黨鐵已故兩個月

明明係你早收車在先

搭過呢款巴士,從來冇暈浪嘅感覺,係1%都冇

我都會暈車浪呀
我通常喺上車之前唔食野，上車前一個鐘食暈浪丸最有用，而且用最少嘅水送藥

跌咁少

真係好難頂尋晚仲要係食完晚飯

冇mtr = 死城

外國人人有車就抵制到

一成算唔錯啦

高鐵日均量
二零一九年九月 31.2
二零一九年八月 36.9

目標每日八萬一半都冇
港珠澳 高鐵邊個蝕得多

哎喲, 乜咁唔小心呀

收皮啦
關咁撚多次
咪撚想賴落市民度ar你老母

屌, 得6.6咁少

暈車浪住山卡啦地方係香港真係好撚慘

9月條數嚟
10月先好睇

搭之前盡量唔好食/飲奶類食物
暈浪丸真係最有效

跌咁少咋？搞錯呀

跌咁少既？

姐係大把人搭啦

返工綠卡
放工巴士

tko人，出牛頭角兜山路預多一個鐘塞
遲d再凍d可以搭10m行過去

你唔閂站 賺到突添呀

10月日日收早要再跌勁啲

我都係盡做 可以唔搭就唔搭
不過朝早北區出去都塞下
Btw 綠卡

巴膠

點會少左呀 個個星期幾場集會 一車車咁去

岩呀，根本香港就唔正常，外國8點條街就無人

唔好玩電話

有得揀就搭巴士

冇辦法就用廢老卡

有機會就會跳閘

9 月未去到最激

最近一次搭黨鐵已經係美領果次

利申：屯門牛，搭到荃灣轉咗巴士

跳閘計唔計人流

Hi thats me

跌咁少，屌

住緊個荒山野嶺冇乜巴士只能靠黨鐵

正路，收10點咋喎

agger

多謝手足幫手解釋

真係戒唔到鐵

十月個客量應該仲精彩

黎緊有多條隧道 頂多一年！

變哂運狗車箱都只係咁少

過海去左坐小輪

其實無人罷搭過
只係黨鐵自己宵禁

ching唔講都唔記得

綠卡呀手足唔好蝕俾佢

為革命 贏咗抬你由北區行去港島
有一次發夢 由cwb搭去藍田再搭去美孚再轉去大圍之後先返到上水
唔好話咩逼人苦行 如果捱唔到 仲爭取啲咩 革命就係辛苦 有人為革命死得不明不白 全日唔舒服？咁可唔可以為831手足唔搭

咁係因為佢地封站姐
咪打曬飛機

醒未 港鐵收入 唔係mtr 係佢d商場 賣樓

封站兼宵禁，等啲人習慣搵其他交通工具，放棄黨鐵

根本問題係城市規劃以黨鐵做交通核心
政府由一開始已經想用黨鐵控制香港嘅交通網絡

計埋運狗既
入面五成都係狗黎
我宣布跌左43個%

咁少

一直都有用慳左既錢拎去捐

輕鐵好撚垃圾
元朗國搭去屯門仲慢過搭巴士出荃灣

塞車都有可能係因為而家冇狗去捉違泊，
d違泊有時連中線都霸埋，
但我寧願搭巴士塞車都唔撚搭黨鐵

跌自由行旅客

same

自由含最賺錢

冇可否認有一堆人係要搭黨鐵
不過醒多少少既就綠卡

8月廿幾買左9月全月通呀屌
(利申: 10月起無搭過)

已經無玩，再加上尋日個師夫手勢CHOK到癲，我諗得返食暈浪丸嘅方法...

屯門點入天水圍 如果唔搭黨鐵

香港人適應力好強
佢停左個幾日，個個轉巴士
已經返唔到轉頭去黨鐵

戒J難啲定戒党鐵難啲

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

831之後冇再入過閘，跳都冇

罷坐港鐵 留返班警犬坐啦

打完飛機未 停站加日日早收都係少6.6%
代表佢早三個鐘收工只影響6%人次

每日早一個鐘起身搭巴士都要繼續

其實有好多人都係

巴士正，多機會有位錯，又有風景睇
仲可以知道多啲香港主要道路，多個選擇

同意 何況鐵路本來就係屬於大眾
我地的目標係將鐵路由垃圾黨鐵手上奪回

你計埋佢旗下開唔到店既損失，其實條數好大

比上月回升左

咪就係
大家出力d杯葛黨鐵ok?
而家我盡量會去坐巴士
間唔中焗搭個陣都有大罪疚感

6.6%，大跌？

跌咁少，大家比d骨氣啦好嗎
人地蝦到上心口啦，仲搭？

呢個係港英時代定落，因為路面根本承受唔到咁大人口流動

大西北某啲地方其實撘巴士仲方便舒服

天水圍直出港九嘅巴士其實好多
969出中環金鐘銅記
269a上水 269b紅磡 269c觀塘 269d沙田
69x mk 69m荃灣
仲要唔計朝早啲X/B嘅express

利申天水圍撚

唔係因為佢成撚日早閂又唔開站咩 點都係自己攞黎

大家繼續努力，黨鐵快啲執笠。

屯門三聖/置樂/華都/新墟/景峰/富泰53巴士到天盛苑/天水圍站一帶

都仲有1.27 億人次

耳水不平衡撚
由細到大都勁小坐巴士
但最近坐多左巴士
小左坐黨鐵
只限坐新巴城巴
九巴真係坐到好想死

得咁少 要繼續努力

PPS 一蚊繳費bot 真係好撚過份

應該篤數

唔夠呀

屌啦一成都冇

10月先嚟料

盡做啦大家
已經日日散銀巴士

你醒未？

試下計埋收入
想睇埋綠卡人士成績表

利申 手持平安卡

平安卡仲抵玩過跳閘

跌一成都好多架啦。
何況港鐵都唔係靠車費經營
地產公司黎

6.6%

港豬醒未

咁服務時間短咗, 乘客量唔係正常㗎咩?

真
出市區還好，通常都有巴士
但短程好多時都比黨鐵壟斷

唔好低B
大西北尤其屯門根本當閪鐵冇到
你根本唔熟悉大西北

唔好理佢個數字，繼續唔搭，續續佢服務影響就夠
今日1%聽日2%，唔需要急

佢條數有無計自己無開同早收?

集氣 地鐵大爆炸

三個月內三單撞車炒出軌 到時出事唔好問判官點解會落左去

判官答：衰on9

因為佢唔開又早收先有呢6.6%⋯

屌咁少

兩個月無搭過黨鐵了

只係少咗啲遊客

加油，搭多d就慣

你令佢起唔到樓，商場租唔出就好撚有用喇

因為佢無開姐

絲無搭開？

太少，要改善

大西北表示係港島東番工
除左搭巴士轉一個站番工之外諗喎到其他選擇
得一架巴士但佢係7點幾 唔岩番工時間

同事話發現左條巴士線已經返唔到轉頭

今日係屯門返錦上路都冇搭閪鐵

最大嘅問題一直都係香港本身就係打算以鐵路為主
路面交通係絕對無可能負荷晒
仲有路面交通天生有問題
就係當有一隻自私撚/on9仔整單野出黎
例如亂cut線
就可以累全家
所以我地嘅目標係要攞返一個真正為香港人服務嘅鐵路

上車有位坐最好坐然後瞓 有效
另外坐樓下中間位都會好小小

翻工用綠卡收工搭小巴

thx ching

九月數據跌 十月咪再跌
我非必要都係坐巴士，依家仲搭多咗

我巴士轉巴士返工放工，攬炒

咁你上車有無位坐？
坐同瞓下會好小小架

巴打加油

831後冇搭過花多一個鐘巴士番放工

有位坐啊，不過chok到訓唔著，我要有嘢唉住先訓到，唔知係咪要試暈浪丸

痴撚線 咁先6.6

攬炒啦屌你

盡量放鬆個人 會好小小

大家重記唔記得721、831？狗鐵盈利唔跌3、4成我地點對得住受害嘅手足

大西北表示黨鐵真係好撚方便
宜家巴士轉車轉到遲大到

6.6%叫大跌？！ 失望！

不完美
要繼續努力

盡做啦，某啲地方真係無可避免都要搭

其實可能有人搭短左路程，呢個係客量姐，車資收入應該會跌得多啲。

利申：本身搭6個站再轉車，呢家有盡量罷搭但有時搭2個站就去轉搭巴士

住TKO真係幾慘.....
朝早坐黨鐵 放工搭690

仲有咁撚多人次咩

做綠卡仔

但佢靠起樓搵食

日日見到啲人乖乖排黨鐵
支持還支持 返工方便最緊要

黨鐵列車業務 原來得40億一年 姐係一個月 三億幾
唔計破壞 ，淨計額外濕9 保安支出
$100/head , 10ppl/station , peak hour 8hrs , total 94個站 當其中一半重防一半輕防 = 94x0.66 =62，
100x10x8x64 = 520k , 25day = 12m
都3% profit

屌 仲有成億幾人

其實地鐵不嬲都唔係靠營運鐵路賺錢, 營運鐵路係蝕錢
客量跌, 但係營運時間少左係咪會仲蝕多左都好難講
要真正打擊到地鐵真係要收佢D地產項目皮
旗下商場, 地皮

始終係香港真係好需要地鐵
個管理層仆街但係呢d需求係好難減少
所以都唔洗灰心既 更加要明白有d野挑戰崔上黎會費力過其他野
咁我地咪專心搵多d方法去打爆香港

我地示威 都會增加客運嫁麻

用綠卡搭牙

之前聽過啲保安講過
公共交通工具根據就唔會賺到錢

根本

最新 主線 日程表 (未能收納全部，請見諒。)

詳情參閱：

[行動POST] 緊急，各位大佬入來

10月數據先應該真正黎料 緊急法之後

其實無跌 係佢自己停站到早收工

日日提早關門搞到大跌有想入人數向股東交代

6.6 都仲有1.27億人次

申利 831之後冇搭過

粉嶺撚表示開心搭巴士小巴中

機鐵真係執咗去啦
成個站封淨一個出入口，每日不定時飛站，收到風和你塞就改20分鐘一班，仲邊有人敢搭？
上次喺機場見到成個站等車嘅人加埋十個都唔夠

我由每星期坐十程 減到每星期最多兩三程架啦

可以唔搭已經盡量唔搭

堅持！

叫佢公佈埋綠卡人數

搭唔係問題 一定要用綠卡
大西北出黎先兩蚊 識做喇

好彩行路番工

人次入面有幾多綠卡

跌咁少真唔真呀

呢期轉坐巴士，感覺超好，睇吓風景，有時見到特別野又可以即刻落車八吓，唔再搭黨鐵嘞

以為得返6.6%

呢排巴士又順返 唔塞了

再發多次~~
國際認邊個做香港代表唔到我哋選擇
而眾志事實上做得唔差
食少餐，支持佢哋推英、日、德、台版的香港人權法?

另外，大專學界

住大西北 番工真係焗搭
所以買左綠卡狂嘟

有無長者乘客增幅數據？

嗰陣至少有KCRdd競爭

暈車浪weak

其實真心算少

九巴又贏

大家要學三項鐵人

啱啱等咗一粒鐘巴士無車，而家搭緊巴士去第二區再轉小巴返屋企，我答你就啱
搭開巴士就知香港啲司機有幾濕滑幾易撞車，幾易無車/滿客飛集又無事先用app通知

唔係個個次次都有條件

兩間公司既路線其實無乜重疊位，點會有競爭
唯一競爭係未來鐵路發展權，係現今既政府，即係要鬥奶共

係要一個以民生為本嘅管理制度
而唔係要市民唔坐佢而減低生活質素

巴士香港啲司機”濕滑”？ 唔明你意思 但最起碼唔會搭 721有白衫打都特登唔開車 831有狗入閘打手足就即刻配合閂閘殺死手足嘅幫兇 我只係學生哥 我由北區要出九龍返學 日日14個幾車錢 每朝半個鐘一架 走咗一班就要等多半個鐘先有多架 係辛苦 係好蠢架 黨鐵咁方便 但我每一次俾錢每一次搭黨鐵 我都好憎自己 我對唔住831死得不明不白嘅手足 係黨鐵幫手殺死831嘅手足 我唔忍心俾錢甚至係用殺手嘅交通工具

你要改名啦仲兩蚊

濕滑嘅司機粗心大意嘅公路都未聽過？

我好彩唔駛經龍翔吐露港屯公三之類又唔駛rush hour返工
香港嘅城市規劃已經overload哂，三隧同幾大公路要爆鑊要撞車唔係早幾班車就可以解決
我同你有本錢等唔代表每個人都得

上次遮打我一放工7點半去搭巴士，最後等到9點都無車返咗屋企，因為去到現場不反對都完咗
去到呢個case你都唔明我講乜就算

大家集會都係要塔黨鐵無法

大把黃絲都仲搭緊黨鐵啦

罷鐵罷咗個幾月
通常巴士小巴
不過搭多咗的士

唔完美 可接受 可改善

你話返工趕時間冇辦法都算
點解放假仲要搭黨鐵?

利申:單程搭巴士要兩個鐘, 但會堅持

仲咁撚多

長者八達通✋🏽

自從831 我冇再搭過黨鐵
完全冇問題阿

一成
港豬唔搭係咪會死

[url]很好[/url]

會堅持唔搭Empty r
沙中線沉降事件一定要死追住佢！

會唔會減幅係來自少左支那嘅自由行

少左支那人呀ma

下 跌咁撚少
要再幫幫佢

理論上應該交通方便嘅杏花邨係無車出中環，每日出去焗住跳閘

請咁多人守住閘機，見到把幾火
搭巴士算

司機手車唔掂

駛得越慢就越暈，越快就越舒服

85同8號搭到暈暈地，789就無事，篤手機都唔暈

跌6.6%咁少, 起碼應該66.6%啦屌